邊個聽歌apps音質最好？

用緊spotify
貪佢歌夠多

MOOV

聽歌師

一樣師

邊個好用咪用邊個囉spotify頁面好方便啊

買碟

要音質好點解唔係比較耳機而係比較apps

Apps平啲

耳機又唔係用一個月就爛
如果音質真係好咗就抵啦
同埋印度佬你咁有錢 驚閪

kkbox因為佢黃

Moov 音質明顯好啲

用左咁耐kkbox依加先知原來佢都係黃

tidal

呢個最好

網易雲音樂

個個app都係得320㗎啦 一係就自己搵無損 齋講app嘅話我覺得應該著重介面同方便性多過音質

YouTube premium

Moov 好似出左32bit lossless 但係你用data 聽好快爆

32bit咁勁 梗係快爆啦一首192 32成400幾mb

打錯，自膠24bit 先岩，不過都死

下次試吓moov先
Btw有冇方法將歌list直接轉去第個apps

聽得lossless基本上一定要down落嚟offline聽 stream嘅話多多都唔夠

耳機靚app output柒晒咗師

moov 都黃架

Tidal 聲同電腦Ui都好靚